其實哈德斯菲咁博做咩...完全係損人不利己...

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又降硬班.

之前仲對你咁好, 飲水完全唔思源

而家只希望曼聯加油......佢下季要爭歐霸的!!